屋企人冇禮貌到去買野比個老細屌係咩玩法

去買野只係識:喂
唔該都唔識講
唔識就扮識

有次個老細:喂咩啊喂 一d禮貌都冇

咁你除左上連登仲做左啲咩

即場屌自己老母做乜咁無禮貌
然後話自己咁爛口都係你地教

樓主返大陸啦

呢個係屋企人唔識教屋企人既玩法

痴痴呆呆坐埋一枱

老細幫你教屋企人啊 !~ 有無多謝人地 ?

你使我羞家! 羞家! 真羞家!